有冇人試過頭暈暈 睇嘢冇真實感？

由上星期開始
有晚坐圓櫈 駝住背 dup低頭玩左好耐電話
岳高頭嘅時候發現超級頭暈
即刻搵梳化挨住個頭就好啲
感覺到dup低頭頸後面好痛
暈嘅時候並唔係天旋地轉
係好似飲咗酒嘅wingwing地 個頭成日都想搵野挨
覺得睇嘢冇乜真實感 好眼瞓
瞓醒起身之後情況會好轉
但係過咗一陣間又會開始頭暈 同埋輕微手震
接下來幾日都係咁嘅情況 終於忍唔住入咗醫院
照左腦掃瞄 但係出嚟個report都係話冇特別大問題 幫我照埋頸嘅X光 都係冇問題
個醫生求其Hea我話係耳水不平衡都唔奇
話係神經發炎 佢開左啲止暈藥比我食完都係咁
真係嚴重影響生活
睇近野好似對唔到焦
睇遠野好似唔真實 發緊夢 如果嗰個地方光嘅仲辛苦
長期好似飲完酒好wing咁
有冇巴打絲打可以解釋下究竟係咩事

朝朝起身都會咁

你媽：你打得機多

打小啲飛機會有改善

做多啲運動同多飲水應該有用，頭暈係唔夠血上個腦，帶唔夠氧
利申 9up

你係咪對電腦電話太耐 散光嚴重？

我有散光㗎不嬲都 但係唔會頭暈㗎嘛平時 我都有諗係咪用得太多電話所以個身體開始頂唔順

絲

我試吓先 thanks!

打下JJ

出下火就搞掂

谷精谷上腦

絲就仲簡單

搵個男人幫你通下塊西

出下火

你應該係用眼過度，
試下用少啲電話電腦
再按下【風池穴】（如果你信中醫嘅話），專門for眼睛疲勞，頭暈

同埋你有冇情緒問題？

你係自律神經失調，香港d人叫焦慮症，你睇野唔真實個症狀叫derealization，derealization係通常伴隨住焦慮，你所有暈個d症狀都係自律神經過敏造成，放心會好番既，但可能要d時間，如果你想快好d就搵精神科醫生開藥，希望幫到你。

利申: 唔係亂吹，我都有緊你d症狀不過好左一半有多。

思覺

好易燥底發脾氣算唔算？

睇中醫係咪冇幫助？我驚食精神科藥物冇用

natural stoner

我都覺 全日都好似飲醉酒咁

你可以試下，不過我都建議你睇左西醫搵岩專科去斷左症先，我地唔係專家始終唔可以同你斷症 睇下醫生有乜建議，如果你個病太影響你日常生活你就最好食藥，otherwise你就生活得規律d，作息定時做下運動，咁個病就會快d好

我都有諗過去搵咗個原因出嚟先 但係頭暈涉及嘅嘢真係好多 可以係血 心 腦 耳 頸 見到咁多樣嘢都唔知仲搵唔搵原因出嚟好

你去睇啦自己身體緊要呀 我初頭都去睇醫生佢都叫我要食藥但我冇聽佢講搞到最後個人好辛苦 我諗我最初應該嚴重過你好多 我都唔想見到你好似我咁...

我發現佢開啲藥冇用 都係啲止痛止暈 我好似抗藥性咁冇用 你花咗幾多時間先至好返好多？

佢開d藥冇用因為d藥完全冇放鬆過你d神經，點都好，祝你好運啦，但我就咁睇你都應該唔係太差

巴打一齊加油 願身體健康與你常在

巴打 有無醫生推薦？ 頭暈左成年